支共戰略根本就係想激起民憤

呢個幾月嚟淋病條柒一副理鳩你人感受嘅態度
黑警明放水俾人攪恐襲
又噏埋嗰啲咩冇時間睇錶
遲39分鐘啫又唔係遲8個字
正常智力都知呢種應對實越應越攪閪件事
佢哋就係想辣着啲人
最好有人激到真係走去殺黑警
佢就明正言順頒緊急狀態
當新疆咁同你慢慢玩焦土
支共發跡本身都係一班賊起家
成個意識形態就係得唔到咪破壞佢
勇武派記住勇得嚟唔好中計

咁應該點做

一早講哂政府係想有一個黑警入浩園之後名正言順收你皮

對準政權

又中計 收皮啦